人越大越少食自助餐

因為已經唔可以好似以前咁大食
但有時即使明知唔抵食or食太飽
內心依然好撚想任食呀呀呀呀呀
有冇人明

其實自助餐好難食
叫做貴多不貴精 多啲野比你揀黎食下咁
其實望到都唔想食

每個人一生食嘅嘢食係有上限，
愈早食完愈快死。

又係啲戇鳩食幾多著幾多整定嘅垃圾理論

本身細食,不嬲都唔鍾意食自助餐,食到條腰都伸唔直又辛苦又唔健康,為乜

我都唔食，啲人眼闊肚窄，浪費食物

自助餐啲野唔一定好食
如果都係俾咁多錢不如食好啲好過

睇價錢姐

就算食文華都唔係好食啦

放題 同 自助餐 都少食咗
無謂辛苦自己

唔知點解覺得好好笑

無人叫你食到乜咁架喎
飽咪得

貴價出去食到更值既野啦

細食都可以食自助餐 點解一定要食到行唔到先走

批量野, 量產野好似人人食到, 無咩需求咁, 又要你出位攞野食....
不如去翠X坐定定等人送上黎食咪好

越食越多先真，人地出食物無人叫你出命
食下牛肉沙律海鮮甜品飲杯野，坐得舒舒服服又有景睇。下下諗回本咩

由得佢
呢個社會係要有呢啲賤人墊底 有錢人先可以繼續有錢

好唔好食就睇你比得起幾多㗎姐

自助餐質素又唔好，又要同人搶
日式放題得平價魚生，又係冇啖好食

同樣價錢出去食仲好食

每個人一生射既精係有上限

以前都係咁 食呀食，
結完婚之後老婆係勁細食，
所以都冇咩點食呢d野

明，人大了好快飽，貴既亦唔係好食
但有時係心癮想去下

試過同同事去食
比人話我食沙律食燒肉係on9 ，晒位呀唔回本乜乜乜
我笑而不語
其實食呢啲，食自己鍾意食嘅野，同埋食到夠咪得
做咩要諗回唔回本
點都唔會回本架啦
真係搞手求打個和咩

錢就係咪都要俾咁多, 你所謂回到本又係俾咁多, 回唔到本又係俾咁多, 咁在意回本其實唔去食最實際, 包唔會蝕個餐費.

剩係鍾意甜品自助餐

可以有幾貴

文華個rib超正喎

你嘅上限係幾多

自助餐好多都係垃圾

寧願貴精不貴多

上次食左3份cheesecake
真係好好食

自助餐先唔好食......

最出名果堆自助餐一定有自己招牌菜或者真係出色既地方
如果咁岩開正又係你鍾意食既野，食自助餐一定係最爽

反而貪平就真係唔好食

Agree

我係嗰啲食野一定要配野飲既人黎
唔明普通餐廳一杯可樂廿蚊係咩玩法
食自助餐放題隨便食隨便飲冇負擔
食到8成飽出去攞啲甜品食埋就收工
只要唔好諗住食回本不知幾chill

其實你用自助餐舊錢去食其他野分分鐘仲好，
坐又舒服啲，可以慢慢同frd吹水，唔洗限住晒時間

去自動餐鐘意食返啲中菜
好食過去酒樓食

最撚搵笨就係食buffet

邊到可以食到大量蟹腳，龍蝦，而又唔使5,600蚊？

有啲好懷念以前同阿爸阿媽食放題同自助餐既日子
依家佢地老左，一來唔抵，二來對佢地身體都唔多健康
當然可以有節制咁食，但無左以前真係食餐勁既感覺

咁嘅話非洲嗰班咪個個300幾歳

照你咁講唔食野咪唔會死

最終就係畀咗錢 食得少又覺得唔抵 食得多又唔健康～ 其實畀得起錢嘅 就算食自助餐 都唔會食太多嘢

係 雖然好on9 但睇完笑撚左

其實有啲道理 ～食得多脂肪 糖 鹽 容易引發疾病

回本係窮人思想～

長輩圖.jpg

真， 食唔落咁多，
依家寧願一個set 食完算。

宜家除咗公司老闆或者客請食飯會食自助餐，基本上唔會自費去食
用同樣價錢可以食到好高質素既食物人老咗貴精不貴多

因為人大左就會注重多啲食物質素
自助餐 放題淨係得啲垃圾

千幾一位？～

要食就食五星酒店果d 真係食鮑魚花膠海參食到嘔

咁斷食咪做到人瑞

自助餐＝食垃圾

所以你嘅智商都有上限

都唔知邊度好食又抵食

下下去大酒店咩

自從有放題就唔會點諗自助餐
一黎自己鍾意食日式,二黎可以坐定定同班FD食,自助餐輪住行出行入根本傾唔到計

甜品

貴價食到好既自助餐
相同價錢你可以食更好既野
但呢啲個人選擇黎
有人鍾意嘗試多啲
我鍾意集中啲一餐還一餐
無對與錯
假設相同價錢
自助餐質素A 食廿樣唔同既野
高級餐廳質素S 只係食五樣
有人會揀BUFFET，有人會去高級餐廳
沒有誰比誰高尚

任嗌㗎喎

on9 你點證明出黎？
我只係知人有消化系統

讀書會食放題 貪佢大件夾抵食
但出黎做野就貴精不貴多

人大左，食自助餐唔會食到頂胃，
而係鍾意慢慢揀、慢慢食，
悠悠閒閒咁傾計，都幾relax。
唔會再諗係咪回本，
而係好hea咁度過一晚。

同意 同一個價錢 唔係話一定夠食好野
但洗撚食垃圾

While there’s food, there’s hope!!!!

不過有得出去自己夾慢慢揀係好撚正

識食一定散叫
當你5舊per head, 散叫飽到嘔
起碼嘅嘢食對得住價錢

buffet 啲嘢一係茶記貨色, 一係唔新鮮

屌你
睇衞斯理睇上腦呀？

細個會想食自助餐
大個咗覺得貴精不貴多，唔想俾錢食垃圾

同感……食得多未必是福。
另，食十餐cheap 嘢 vs 食一餐好嘢，其實都一樣。
但人傾向「量」，唔係「質」。成日食含菌量極高既爭鮮，結果與好嘢絕緣……

唔食野得永生

冇錯, 食餐好既抵過食buffet

不嬲唔中意任食/自助呢d野，學生時期冇錢冇計，但做野後寧願俾貴少少食精d好過

可以食好多唔同款嘅甜品好正

每年只會公司annaul dinner先食

食野講享受
下下要計住回唔回到本咁食法唔係享受，係難受

same 寧願拎舊錢散嗌食到飽

坐定定先夠時間傾計
特別一班舊朋友gathering 果陣

非洲果班個上限得已發展城市嘅十分一

咁非洲啲飢民咪好長命

我覺得最主要係 香港好食嘅自助餐真係唔多
洲際香格里拉跌watt 應該得番grand hyatt 文華 jw 好食
利申未食過半島

壽司放題咪係囉

好唔好食睇邊間㗎啫
有啲都好食嘅

而家一年食成八九次自助餐
完全無哂細過好其待果種心情
食都無食得咁開心

唔好食咁飽就得
都係食下扒類凍海鮮鴨肝之類
600蚊左右都ok
香港唔少收你5-600蚊一位既餐廳都好伏
例如outback，塊扒成日overcooked

食平嗰啲自助餐可能三百幾四百蚊，但食啲低質材料
但同樣價錢已經可以食好靚又飽肚嘅野

屌即刻食多兩餐稅

啱啱先一條友食完放題
去之前就係想食啊食啊
點知一round刺身就飽咗一半
個胃仲細過雀仔
但就成日眼闊肚窄

自助餐係食佢自助唔係食佢任食

食過比較好少少既野
都唔會揀自助餐食

好多自助餐比既材料都唔係正貨
難聽啲講 餵狗食
尤其去大酒店食
預期洗幾百蚊食自助餐 不如去餐廳單點
材料可能仲新鮮啲

利申:做過幾間酒店自助餐廚房

少食左 不過有時心郁郁都會去食下
屎忽痕想食好多款唔同既野食 但叫咁多又食唔哂 就會食放題/自助餐
又唔洗諗一定回本既 食得開心滿足咪夠
自助餐貴極咪千零蚊 間唔時一餐唔洗計到咁盡
不過自助餐就唔好預佢食物水準有幾高啦 始終一大盤一大盤咁整 同埋都放左一段時間

論要回本 食貴價餐廳 貴精不貴多就抵啲既
但有時有個心癮想食唔同款野食咪試下自助餐

酒店自助餐既意義本身就唔係食到飽一飽
而係住客黎自五湖四海，酒店方想一間餐廳滿足哂所有人既飲食習慣而開，仲要免埋傳餐上菜既人手
係慳水慳力既大鑊飯黎

黎到亞洲地方先變質

唔少商務客人入去其實食一輪正常份量既就走

係要行黎行去好87

認同
浪費錢又食唔到幾多野
食完又難受

最貴咪最多千三四一個
但俾多少少 正正經經去 Steak House 食
質素差好多

半年食一次jw

自助餐重點係嗰種自由度，可以乜都食少少，又唔洗就住人哋嗌餸

除非公司請或有優惠券先會食

唔怕暴肥？

永遠覺得食得多不如食得好
與其用成千蚊食自助餐，我寧願去steakhouse, omakase, 私房菜
其實身體本身唔需要咁多食物，你食到咁飽又係咪另一種浪費食物呢

會肥

我明啊明明好細食，但係又好想有任食個個feel，次次走都知其實二百幾出去餐廳食仲好食

係咁既話你拎自助餐既價錢大把好野你食
你話唔洗博命食都話, 沙律燒肉呢啲最難食既都食唔係on9係咩

認同
寧願係出面食啲唔係任食 但食材好啲高質啲嘅餐廳

我畀唔起錢,都唔會食太飽

次次食完放題個肚都頂住頂住幾日，好唔舒服

好同意，會去自助餐都係因為可以滿足一班人唔同既需要（例如對方鍾意食牛但我淨係食海鮮）
次次都係食到七成飽就嘆埋個甜品睇下個靚景
重點係傾計唔洗預時間

如果下下都要計住回本
咁不如返屋企食公仔麵

依家選擇食buffet，只係唔想諗食咩要就呢個就個個，全部人打和

食太多會肥，高膽固醇，高血壓，引起心臟病，血管疾病，中風，肝病，糖尿病，所以早D死唔係無道理。

已經係眼闊肚窄

用回本心態去食就搵自己黎玩者

enjoy下見到有咩吸引就夾黎食咪幾好囉

香港人怕蝕抵

細細個唔知米貴 大個左知道食一次原來唔平 就冇食過咁濟

去八度齋食甜品

講緊性價比啊大佬
一千蚊同六百蚊自助餐都差好遠啦
六十蚊雲吞麵同二十蚊雲吞麵都差好撚多啦

好耐冇食 最近食左次

食個陣係好爽

但返到屋企屙水屙左六七次 屙足一晚

咁你咪試下一個唔食野 睇下會唔會長命一個月囉

如果每個人一生著嘅衫係有上限，
愈早著完愈快死，咁我今日開始唔著衫